[最後一戰] Halo Online ElDewrito 0.6

唔知有無人同我一樣好懷念當年起PC玩Halo CE既時光
後來Gamespy的server收左皮就無得再玩

早幾日Levelcap 有段片就講 有個叫ElDewrito既工作室
用Halo 3 既素材製作左一個Halo對戰平臺mod
可以比我呢d老餅重溫舊夢
不過宜家就比343 Industry發法律通知要求停止更新&下架mod

大家有興趣可以睇下，不過由於大多數係美國佬玩所以成日爆ping

當年日日煲